是咁的，其實我係一個驅魔師，專門幫人驅散妖魔鬼怪

LM